BNO平權（用英國公民身分）對抗爭有咩幫助

個個討論點走而唔係點光復香港

英國對中國開戰用
美國再幫拖

實際係英國出豉油
美國出雞

開戰理由：

數百萬英國人係香港受中共逼害

遠東呢邊既BNO舊香港人
能否系短時間內建構 論述 + 訴求

廢國？

你講中國？英國？定美國？

真攔炒好有幫助

走先係光復

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

Exactly !!!

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化